香港貧窮問題 新移民 第一節 (2010 Now 財經 新聞)

當年大家仲係到吹奏大陸妹....班港男北上搵女生仔做出黎既結果